有冇黄店有得訂PS5?

唔熟行情
有冇黄店有得訂PS5?

同求

有
上google